非曼但想睇利狗收皮

平時黑哨、越位入波已經仆街
今場仲要熱狗上身
好想佢地再次冼腳